民主派促市民明日831和理非表達訴求

民陣就人大8.31決定五周年發起明天遊行被警方反對，公眾集會及遊行上訴委員會今早亦駁回民陣上訴，民主派會議召集人毛孟靜說，民主派明日將會到街上陪同抗爭者，她強調民主派並沒有呼籲市民上街，但她希望市民明天盡量以「和理非」方式表達訴求。

立法會議員范國威認為，警方對遊行申請發出反對通知書的做法，只會激發更多反對聲音，甚至可能將原本支持和理非的市民，也轉化成勇武抗爭者。

他又說，明日是「8.31」決定五周年，民主派將會去信中央，向國家主席習近平表明，行政長官林鄭月娥的管治方法已經不符合國家利益。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

ok

Must go home safely before 10pm !!

咁仲帶唔帶gear?

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵